覺唔覺唔該前唔該後既人好撚扮野？？

扮晒有禮貌咁 實係仆街黎

係你無禮貌姐

有禮貌唔使扮

Ching 咁有禮貌喺點

有d位過分刻意就難頂

唔使扮

原来喺白卡嘅，打攪曬

試吓講：辛苦晒丶麻煩哂

成個日本都係仆街

禮多人不怪
一向咁教

毒撚真係極端

唔洗一下出唔多鳩po 9up下話

覺唔覺第三人稱稱呼自己好有禮貌

唔該樓主

咁日本都唔係個個都講唔該既

禮貌呢啲嘢係咁撚假㗎啦

禮多人不怪
講多句 唔該哂 唔會死架

喺你老母
来你老母
學好中文先啦 屌你老母臭閪

喺既喺既禾中文唔巧對吾住

無聊
拉

唔洗扮都知你on9 la

好波